%@Titre:Les tarifs EDF (au 10/06/2007)
\begin{minipage}{1.0\linewidth}
  Voici les tarifs\footnote{HP/HC signifie {\em Heure pleine/ Heure
      creuse}. Pour ce tarif, il n'est indiqué ici que le prix du
    KiloWatt Heure en heure pleine.} pour une offre 6 kVA que l'on
  peut lire sur le site internet d'EDF.
\begin{center}
  \begin{tabular}{lcc}
    &Abonnement (\si{\EuRo})&Prix d'un kWh (\si{\EuRo}
    TTC)\\
    \cline{2-3}
    \textbf{Tarif Base}&61,05&0,1311\\
    \textbf{Tarif HP/HC}&105,87&0,1074\\
  \end{tabular}
\end{center}
Pour quelle consommation les prix payés avec les deux tarifs sont
égaux ?
\end{minipage}